2000一張收久石讓連位兩張

pm出價傾到岩